唉 30歲 仲孤家寡人 朋友同學一個又一個結婚生仔

唉
拍拖都未有
結婚幾時輪到我
生仔幾時到我

今日同個前度講左2句wts
原來佢都結左婚了

唉 我都冇面講我仲單身
幾年冇拍過拖了

so what

有錢就好好享受
冇錢就咪害人

儲下錢先囉

好似冇咩人明白我感受

同樣situation, 但見到咁更加唔想結婚生仔

weak

越南老婆

扮睇唔到

四十歲，same

我明 下年就30 唉

鬼叫你窮咩

一見前度兩個字，即刻負評

樓主咩職業幾多身家？
正正常常都應該有女嫁喎，你份工無女同事嗎？

on9先結婚

唔好講咩正正常常，要有女要好多方面既配合，自身條件，機會等外在因素

好仔有錢，但又宅又七，相睇遇到外貌協會又死，所以Lee個時候 笑 就好XD

一係比個同情like你，我26歲 A0 苦笑中

我唔有錢
但唔窮

文職 ft pt加埋幾皮一個月
未有樓lor
冇咩後生女同事呀

樓主身在福中不知福

毒撚一個人更開心

諗下自己俾唔俾到將來同幸福人先

怕悶就玩下PTGF，交配計劃呢D囉